大帽山就快跌破零度，有無人去睇落雪

有無on9去睇落雪

仲好熱

又等消防員救

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』
連登仔 : 『好撚熱呀屌！』

想睇班柒頭要等待救援

一陣搞到救援隊都整親先最仆街

留名睇有傻西上山話條命我自己既

2.4
本身以為0.2

諗起上年成班on9上山睇結霜加仆街

上去玩Mario賽車

一車車港豬

條命係我嘅，唔關你事
救人係你嘅責任，你要負責

即係點啫...

Non sense

希望今年都有得睇

你自己去死唔緊要，唔好累埋去救你既人。
屌你

MARIO Kart

條命係我架